{"translation-revision-date":"2025-04-16 10:45+0000","generator":"Loco https:\/\/localise.biz\/","source":"build\/exhibition_meta.js","domain":"mptab-domain","locale_data":{"mptab-domain":{"":{"domain":"","lang":"sv_SE","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"End alias":["Slut alias"],"Ex. october, autumn or 3:rd quarter":["Ex. oktober, h\u00f6sten eller tredje kvartalet"],"Exhibition Dates":["Utst\u00e4llnings datum"],"Name Alias":["Namn Alias"],"Permanent exhibition":["Permanent utst\u00e4llning"],"Start alias":["B\u00f6rjar alias"],"Use alias":["Anv\u00e4nd alias"]}}}