{"translation-revision-date":"2025-04-16 10:45+0000","generator":"Loco https:\/\/localise.biz\/","source":"build\/event_meta.js","domain":"mptab-domain","locale_data":{"mptab-domain":{"":{"domain":"","lang":"sv_SE","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Add More":["L\u00e4gg till"],"End":["Slut"],"Ex. october, autumn or 3:rd quarter":["Ex. oktober, h\u00f6sten eller tredje kvartalet"],"Name Alias":["Namn Alias"],"Start":["B\u00f6rjar"],"Use alias":["Anv\u00e4nd alias"]}}}